垃圾藝術教室Artiste Studio

垃圾公司Artiste Studio

前排佢叫我去試工 試完果日都Ok
錢都係即pay 隔左一陣佢叫我6月8號返工
但佢一直以嚟都未通知我係返幾點果啲
直至我今日打比佢 佢同我講佢唔請
佢同我當冇事發生過
之後佢仲要拎左我啲畫同相去post instagram
好似比人呃走左自己啲作品咁

唔明點解有咁仆街既公司
大家如果去見工小心依間野

邊個post係你作品

你cap ig d圖黎睇吓
佢點有你作品?
問左你拎作品 定電腦sd過比佢地睇？